唔需要再理民意或者聯合國

新game用毒系會屈機d?

血債命償